%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[
  a4paper,
  landscape,
  margin=10mm,
]{geometry}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}

\setlength{\parindent}{0pt}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
  \begin{scope}[shift=($.5*(current page.center)+.5*(current page.north west)$)]
    \node[anchor=center] (image) at (0, 0) {\includegraphics[height={.4\paperheight},keepaspectratio]{syrie-bienvenue}};
    \node[anchor=north west] at ($(image.north west)+(.5, -1)$) {\Huge \sffamily \textbf{A}};
  \end{scope}
  \begin{scope}[shift=($.5*(current page.center)+.5*(current page.north east)$)]
    \node[anchor=center] (image) at (0, 0) {\includegraphics[height={.4\paperheight},keepaspectratio]{syrie-couleurs}};
    \node[anchor=north west] at ($(image.north west)+(.5, -1)$) {\Huge \sffamily \textbf{B}};
  \end{scope}
  \begin{scope}[shift=($.5*(current page.center)+.5*(current page.south west)$)]
    \node[anchor=center] (image) at (0, 0) {\includegraphics[height={.4\paperheight},keepaspectratio]{syrie-relatif}};
    \node[anchor=north west] at ($(image.north west)+(.5, -1)$) {\Huge \sffamily \textbf{C}};
  \end{scope}
  \begin{scope}[shift=($.5*(current page.center)+.5*(current page.south east)$)]
    \node[anchor=center] (image) at (0, 0) {\includegraphics[height={.4\paperheight},keepaspectratio]{syrie-rouge}};
    \node[anchor=north west] at ($(image.north west)+(.5, -1)$) {\Huge \sffamily \textbf{D}};
  \end{scope}
\end{tikzpicture}%

\end{document}
